可能係一個可行持續，攬炒經濟既辦法

人越多就越快建立到輪更體系
要成為一個永動機
日日開足火力 揸港共春袋
真係要靠大家努力！

if we burn you burn with us

唔係鳩Up嫁，真係要做

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單
豐儉由人😘

地點到時會即日投票
轉場都係會即日投票
唔會俾狗有時間，準備好等我地

所以大家要Set好鬧鐘，準時投票😘

但參加人數統計就會係行動前一晚投票

拉多啲人入嚟啦！

雖然知可能好煩，但真係麻煩大家幫手推下

推

點解冇人推

大大力推啊

push

永動機

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

用tg谷你覺得冇卧底狗嗎？

有
然後呢？
btw，建議你入嚟睇下pinned message先
唔啱，你可以退出或提出方法